下一隻assassin's creed 仲可以出咩題材？

不如試下 assassin's creed : Desmond

玩中國

春秋戰國

日本忍者

項少龍刺秦王

去廁所問下班女人lo

羅馬/波斯最有可能

張家輝skin

荊軻刺秦王

知道嘅就唔好講啦

孟加拉效應

波斯王子?

Desmond死左 又真係岩做故仔喎

東方版，日本或中國都夠佢翻生！

透過體驗desmond 體驗desmond既祖先既記憶

玩埋阿歷山大大帝 已經有希臘同埃及地圖唔好嘥

一世紀嘅英國

打外星人啦仆街

二戰都得

齋玩現代

鐵血戰士

中國既話暗殺高官 皇帝 起義呢類題材好危喎
隨時入都入唔到去賣 最後全部人都係玩老翻

中情局

等咗就嚟10年都未出日本中國(橫版嗰隻chronicles唔計) 好想係瓦頂上面跑

出南美，澳洲，北歐

荊軻刺林峯

薩珊王朝嘅泰西封

波斯有個王子了經已

下一隻應該係日本

咪，咪即係羅馬人領地？

如果整中國嘅話有乜嘢跳樓場所？
樂山大佛

今集有個blind king任務 唔知係咪下一集波斯嘅預告黎

但應該好多人想佢出羅馬

喪屍

八國聯軍

沙俄 十月革月

整美國內戰or紅番打Ireland

拿破崙時期

一戰／二戰 德國 法國 英國 幾個地圖

日本幕府

俄羅斯

做番中世紀都唔錯

近代中東

文化大革命 殺共狗

史記刺客列傳都夠做啦

中國古代刺客講真有得做
夠吸引
唯一麻煩係中共未必批
生意佬唔會咁冒險出中國

出日本近期又多
到做完都玩到厭
到時銷量未必好

可能繼續出同古代宗教有關既古國
北歐, 印度都有機

話說有冇人諗過點解唔整啲斷肢、斬首處決技
我唯一記得就係三代有人俾炮彈撞斷腳個鏡頭

太血腥驚ps4唔批掛

泰始皇

刺殺高官，777個班一個一個死係自己手下，真係諗起都想玩

武俠

整個封神榜傳
又可以刺殺紂王 又可以體驗比干無心都唔死
仲有伯邑考食自己個仔 幾有劇情

出中國但全部d人都講英文

冷門歷史都好
大洪水時代，十年內見證波蘭立陶宛聯邦大勢已去
牽涉唔少現代國家嘅歷史

出現代版
Desmond老豆用裹屍布幫desmond返生

不過算啦
佢再出又出千鳩幾個垃圾支線
真係無心機玩

同埋AC3打後hea做現代線真係好失望

一陣比大陸人話你抄野告鳩你

諗落感覺又唔係幾差
好過聽到啲高八度嘅京腔

現代中國

已經係「看門狗」喇

普魯士

摩西傳

原始人刺客

可能下面個排個3 隻
左下個個真係羅馬帝國

Brutus

右下hibernia即係邊到

irish assassin @ war of independence

又唔見ps4唔批witcher 3

ubisoft其實非常驚俾人投訴 太血腥 佢地驚啲家長唔俾細路玩

辛亥革命

幕末日本

國共

辦公室政治

而家呢隻仲有排都未玩完

俄中印日韓越中東
亞洲大撚把野可以出
但硬係要出歐美地區

Tin On Door

Witcher 3 斬開十幾碌都得啦

孫中山聖殿騎士
日本戰國織田信長揸聖劍
成吉思汗

其實今集主角唔係刺客點解叫assassin's creed

因為assassin's creed個名多人識

羅馬同希臘有咩分別?
個19 engine 用幾代先肯換

因為重點係creed

明朝日個背景又得

春秋時代中國又得

三國又得(一定大賣)

晚清又得

星球大戰

好玩，可以用返哂今集模組啦，幫完共狗又幫國軍。 。。任務係偷情報，再加入林彪離奇死亡劇情係刺殺。。。之後民革又有瘋狂民眾聚集，要拿毛語錄同帶襟章混入，又要不斷答問題係讚共產黨好，唔係就會被人圍

ac : 潛入尾行3

冇意外就波斯，甚至可能用返2個主角。
起源出個艾雅預告下集玩希臘，奧億賽就出個波斯王子預告波斯

奧德賽主角有神器續命，可以直接做大約一百年後希臘亞歷山大同波斯大流士三世打果段時間。

本身無玩過但有留意依個ip
想問問點解本身一開始做暗殺但之後越出越多分支到宜家出左咁多隻其實點排個次序黎玩？

埃及，希臘，意大利，法國都係英文la

ezio 去過Rome, 冇新鮮感

時間去到好遠嘅未來
Desmond嘅遠親可以用佢相關嘅DNA
返返去控制Desmond
再用Desmond改變過去，產生多個平行時空
原來又係十字軍陰鳩阿主角
主角被困喺Desmond身體

ancient rome

沙俄都話
你出非歐美中東既
真係撚有人會買

中國日本 出一集我覺得ok

建築風格唔同

比班美術友丁下都

不過唔洗旨意賣比支國人

一二戰

羅馬唔一定指羅馬城

布魯圖斯：刺客
凱撒：聖殿

喺史實裡面，合謀刺殺凱撒嘅布魯圖斯屬於共和派，凱撒死後「全個共和國」內戰，如果ac系列真係要用呢個主題嚟整，個地圖會好闊，除咗羅馬城仲會有好多羅馬領地嘅大城市

你如果真係真係做中國唔賣俾佢地賣邊個
你真係以為中國題材歐美好有市場？
純日本背景一樣唔好得幾多
想係AAA級刺客見到應該唔駛諗

佢整得羅馬就至少成個意大利俾你玩啦
而且佢整個個係中世紀羅馬城同古典羅馬帝國有咩關係

Samarai